(落中共面)百萬人三罷上街慶祝雙十節點睇？

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

要搵啱國家簽中英聯合聲明

仲要支持蔡總統連任

咁同幫中共 維穏有乜分別

人地台灣想建國 你地就幫中共死攬住個民國on9

咁好機會 宣傳香港獨立意識

走去 戀民國 玩野呀

到底你地係要香港 定準備香港送比台灣呀

冇話要戀民國，冇戀過

721 831 101

兩個中國一樣係共匪極之反對

唔駛驚幫到共匪手

作為一個和理非活動, 我覺得幾好

上街慶祝絕對冇問題
但係今次係唯一一次我希望各位手足和理非非
大家每人揸住中華民國國旗
完全冇任何衝突和理非非咁好似普通節慶 咁樣慶祝
咁就可以大大力落鳩共產黨面

本來雙十就係紀念武昌起義同辛亥革命，慶祝消費爆買黃店有何不可

推
出左緊急法之後，無人再講雙十既準備

係好～ 要推番上去 而家無人講

推有極大意義
雙十節 真正中國